洪仔輕輕摟住翠如嘅纖腰。。。

手仔掂手仔 深情對望

開錯台添